{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2456025?place[place_type]=GID&place[gid]=2456025&place[latitude]=37.803788102&place[longitude]=127.5236510963&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남이섬펜션 투투스파"
    },
    "text": "ペンション紹介では人数追加金と遠赤外線バーベキューグリル利用料について説明する。 業者紹介では禁煙および調理制限などの規定を案内し、外部利用施設が天候や事情によって運営が変更される可能性があると案内する。 入退室案内では入室時間が15時、退室時間が11時であることを知らせ、バーベキュー施設に関する情報も提供する。 付帯施設利用案内ではバーベキュー施設とスパ利用時間などを案内する。 予約注意事項では、人数追加金の決済と予約変更、キャンセルに関する規定を案内する。 最後に宿泊施設の利用時間と客室情報を案内する。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊料金には人数追加金が含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には人数追加金が含まれておりません。人数が増える場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "遠赤外線バーベキューグリルの利用料金は別途ですか？",
            "answer": "はい、遠赤外線バーベキューグリルの利用料金は別途となります。バーベキューグリルを利用する場合は、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、当ペンションは禁煙となっております。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "調理制限はありますか？",
            "answer": "はい、当ペンションでは調理制限がございます。詳細については、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "外部利用施設は常に利用できますか？",
            "answer": "外部利用施設は天候や事情によって運営が変更される可能性がありますので、事前にご確認いただくことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15時、退室時間は11時となっております。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は利用可能です。詳細については、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は、詳細についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間を教えてください。",
            "answer": "スパの利用時間については、詳細についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "予約変更やキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約変更やキャンセルに関する規定がございます。詳細については、ご予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間と客室情報を教えてください。",
            "answer": "宿泊施設の利用時間は24時間となっており、客室情報についてはお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 476
    }
}